又急，秋葉原，31000円電腦ipad set吊唔吊得過？

急，就要走

水鳩你買

買啦，唔岩用就返黎香港放走，反正香港周街都係水魚

抵！！快D買

比人買哂就無

咩ipad先？

Bf Amazon ipad 32g 229 抵唔抵自己諗

忘記放相

唔知點解post 唔到相

咁你都買就真係戇撚鳩

電子垃圾？